［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（292）

開左先廢時一陣冇人開

於子是我偶像

不如咁
listout一d你覺得委屈左既事例
男方說法係點
你手上既真相係點

一目了然啦

嗶～～嗶～～～

999 直跳1001

繼續！

佢識唔識入黎

答到我未

人地叫春都要理，又唔係屌你，仲惡過共產黨

屌！講左兩次無人理牙姆

係公司順手開埋先收工

難得個post收左工都仲有得推

我未收工

咁有邊d係不實言論搏同情
事實上係被告唔岩

講自已個版本真係咁難咩

慘

今日好多人係post陪你

quote]拍到咁為咩
氹男朋友原來當功課咁交
你叫關心佢？[/quote]

收6半嘅同伴你好

佢拎到警員資料未呀

其實呢，情郎之前一直叫春

我地都冇一個人覺得過係青豆衰

你咋
唔代表我地

我都收工了

我唔係收六半

本來收六

但日日起碼收七

Q2: 根據你本人既立場，請問市民由6月12 比差佬打到今天6月27都叫緊春是否要收口收手同不搏人同情 ? (8分)

明明好撚落力屌佢

咪係，叫咁耐春就屌左咁耐

你總結乜鳩野

未開論點1就總結

咁邊個收6半

冇

我上份工收六半

姆本來都係

佢越嚟越早

我越嚟越遲

青豆雅美小姐
你可唔可以簡單講下點解你唔係佢講咁衰
問撚到爆post了

同班高官一樣擠牙膏咁擠

差你咩錢呀

[member有冇睇我啲膠po[/member]

我早返呀嘛唔好只睇一面先得架

話左還比你，你傾電話話冇拖冇欠，一時一樣？

得返我一個6半

冇呀

我心臟好細
你再唔答我今晚訓唔著點算

快撚啲啦
List them out pls

完

大師係咪要做now記者啦

有咩私底下講，講過好多次

睇唔睇到呀

我真心覺得你好match
復合啦
屌你老母

但仲未答大師同a仔

明明你地仲咁care對方
復合啦
當我求下你地

你唔肯同我溝通有用？

咁咪私下囉
佢block左你？

佢block我就有

你stalk緊佢啦屌扮乜撚

咁你可唔可以講多d, 解開呢個誤會

咁係呢度泥漿摔角
好多評判係度

你而家咪係，一係講兩句就block我

其實可以完未，最後一個電話已經講晒

唉
可唔可以答左先
又一頁了

我萬朱沙華幾時都咁勻真

屌你呀問a又答b
你ao黎嫁？

屌

陳年舊戲啲對白姆都記得咁清楚

開心嗰啲skip

立場哥哥去物資站拎支水先啦

經典黎架喎

你地可唔可以講左先
我認真問
有咁難咩

所以話幾時都係aa好

你啲字放大啲啦
可能太細佢睇唔撚到姐

廿頁啦

追post追到返埋屋企

你唔block佢？
我唔上壞腦台就睇唔到嘅
你個post都係上到熱門我先睇到姐

我有比錢

咁快返到屋企

ok
青豆雅美小姐
可唔可以講下你點樣無佢講咁衰

睇左幾時都係A仔好

推

我仲未收工

佢都好好
好仰慕佢

我幾時都係好

推
屌我睇緊記招咁

到底要還幾多錢？得果少少就算啦

屋企附近pt

你唔識block佢？

6mins left

Pish

Hoho

Hey dude.

其實係咪block左我，不如你地都幫手問一次

有冇核數師對過？

杯狗hi 見到你個名就諗起....

轉數快啦仲問戶口
你知佢電話嫁啦

係咪問廿頁先會講一句
而家問你個版本
係咪咁難講

2 girls?

1000定9999？

有aa

你上個post貼左張圖
你話佢失實
咁事實係點
你肯講未
我真係問左好多次

4位數屌你人唔笑HKPF都吠

搵唔到土肥雞翼薯片

窮追猛打

hoho你好

我係james啊

仲記得我嗎？

你諗起咩

係咪紅色大字先會回
我貼多次

你上個post貼左張圖
你話佢失實
咁事實係點
你肯講未
我真係問左好多次

強烈要求澄清

強列要求成立獨立調查委員會！

hello?

你中文拎1?

中場休息啦
你明唔明點解大家係咁叫你擠牙膏呀
因為情囝點呻都好少公開指名道姓話你對佢點點點
但你寧願自爆都要公開場合揚晒d野出黎呀
而家個個都知你青豆雅美係情囝ex啦
一起底就睇晒啦

明唔明呀

問緊你圖啲嘢呀撚樣

閱讀理解0分！

感覺鬧戰要嚟了

我最不想看到的畫面

後追既力量

秋後算賬，同香港啲垃圾強權有咩分別

升級啦屌
條友都冇回應

占士無力清場

乜唔係開始左架咩

我落山後追一定快過你

升級完佢都係noted with thx架啦

我應該點做先好

遲左開車 唔考意思

占士唔洗清場

仲返緊工

你圍佢啦 無用架喇

講咁耐原來幾舊水
飲杯奶茶冇了

咪就係問張圖嘅真相
問左2個post la

Read

咁都唔叫具體
??????????????

屌 兩個加埋成五十幾歲可唔可以瀟洒啲決絕啲

你答啦仆街

佢真係好撚煩。成個玻璃心咁

問撚左廿頁
你竟然話我無問
你無撚野下話
中文拎U?
你係咪弱撚智

我屌你你中文拎u
上個post你up嘅圖
真相係點？

又話揸正黎做又唔答人

成個高官咁
我覺得我地要升級

你打J手勢唔錯

基本上得你同老姆講人話
其他都on撚99

ok我試下再問
上個post你貼左張whatsapp圖
你話佢講大話呃你best frd
咁真實到底係點
夠具體未？
你答得未？

sor 我瀨西多。打J有人幫手

我地on99佢唔肯答呀 選擇性回覆呀

你覺得佢地講呢啲好有道理咩？
邊個聊起罵戰？

而家佢話我抽水仆街
我好嬲
仲話我無撚問
我屌晒佢地老母

1.見人見志
2.你

又唔好咁講

其實你都唔啱

既然大家都唱過大家

咁又冇必要屌嚟屌去啊

其他人你要理解，是緊張情郎的

加上你爆閘入呢個Ｐｏ

有少少情緒都正常

哦 4位數對你地唔係錢
對我同對佢係

我地撩罵戰？
呢個post6點後冇人推嫁啦
宜家7點都黎 因為邊個

咁洗唔洗做得咁肉酸先。講感情講到要抓爛面講錢

我心懷感激的

如果下次大家都肯陪我放工就好啦～

原來要咁撚樣問

所以你見我每次都ｍｅｍｂｅｒ左

唔陪呀收皮

你想聽咩風向既野先。我真係想解決件事wor.

Oh really

我只係想知真相
你話有真相，咁係點
問左2個鐘了
仲要屌我唔具體
算咩意思

嘩。好嚴重既指控wor
有冇proof

而家就係問你咁事實真相係點啊

咁耐以後。最撚中肯呢句

你可以唱返佢成個月

我問得唔夠具體咩

點解可以分手分得咁難睇

屌你啦
我d問題唔具體咩
我真心嬲

試下轉換方向黎問，大家理解問題嘅能力唔同

比人中你就有份

其實擺得上黎就預左大家問
揀黎答無意思

咩叫好黎好去先
佢唔出聲 只係受屌就okay ?

真心問
我d問題有幾唔具體， compare with老姆

好撚具體
唔好嬲

我真心嬲
痴線

依然係無答

你話人地放你上黎公審你
你都有公審人

你做就得人地做就唔得？

你唔講我地真係唔知

佢應該係concern先後次序問題
人地先佢就要放上黎
咁樣

算了
我唔問了
你咪撚答啊

真相只有一個

分得手就大家都有錯啦
從來都冇話邊個岩哂
不如算啦我追得好攰

我都好攰 睇返琴日集愛回家算 屌！

我一早都話算啦

puppy love多數都咁收場的

兩位當事人慢慢傾啦

咁事實係咩
我好攰了

到而家剩係見到一方話唔關心佢，一方話對佢好好貼埋錢比你
但當自己同佢係咩

我已經問得好客氣，好撚具體
我唔知仲可以點，至少我中化都拎C

你唔好問呀

放工

30年前嘅嘢 宜家啲細蚊仔鬼識中化

ok 大家都見到 唔好再問青島雅美小姐

我中化都拎C架

屌我都係

lol 青島啤！飲！

未屆AL

又唔洗咁燥咁...

AL姐係幾多歲左右

有冇人解釋比我澳門手足聽

唔需要知啦

94年出世第一屆dse
你自己諗

其實搵晒網友同身邊人證明自己有咩意思唔係已經各不相干啦咩

哇，好多人老過我

巧kai sin

占士貴庚

收皮啦

我都覺得好委屈

95年1月

A仔 你是最好的你知道嗎？

咁你諗野都幾成熟下

明明我真係好客氣，又具體，都幾nice

A仔我好愛你嫁

我原來大你一年

個個都愛A仔的

你見咁有心機教佢玩ig已經知

大笑左出黎

yes, 我喺本po入面算細個

最細係14

你唔答佢問題呀
邊個俾你屌佢呀下

我講事實
一直都問得好具體，問左好多次
你搬上嚟講會唔會小學雞d

應該係

最細但最搶嘴

我先係

妖 韋你呢個時候先上水

本杯都冇考AL

你答撚左乜鳩野
一直我都係叫你交代清楚件事
你玩撚左十幾廿頁都無講，好意思話返我地？
你無撚野呀？ 係咪弱智？
我真心唔識同你溝通，on99

好行夾唔送呀屌你 邊撚個俾你話A仔呀

杯你年代係咪直接叫會考

印象中杯係廢老

A仔係post寶黎 識唔識規矩

咪係 係我地頭屌A仔
Blocked

哇你咁講野

澳門巴打 會考同AL同時代產物黎

Agger

唔使同我sor 個post唔係屬於我一個既
呢度本為大家返工冇野做消閒之處
你今日為左個人事務衝入黎玩左幾十頁
仲要俾你話我地幫親不幫理
你有你委屈 呢度大家都好撚委屈
如果你仲係好想發洩既 出去開post又好
去uwants discuss 5P又好
唔好搞到扮工巴絲情緒唔好 唔該

由佢單機咪撚再覆佢

sad, 唔緊要我經常柒的

以前係CE > AL

唔好咁 ce考左幾多次？

扮乜野後生 要打

杯好年青

未3字頭的！

屌你啦

咩話佢唔係廢老

係咪有料爆

咁我係冇考過AL! 我冇講大話！

係tg見到話大量花生
點知就見到3000自爆

2x

見到本post回復返平時搶嘴mode 好安慰

過去嘅事由佢活係過去啦
我地唔好自己人打自己人

Block左乾淨哂

我姆真係最講道理！

又暴露年齡

萬珠沙姆

x9

29.9

屌。識你？影撚衰我。

me old man.

唔撚想識

咁你黎呢度公開泥漿摔角又做咩？
我地又唔識你真人

X2 又污染返個post

識埋你班小圈子閪人真係諗起都嘔心
我都係退post了

你好意思自已quote返

唔好離棄我先 要退一齊退

共同進退

回家了

大家一齊做愛·回家

夠鐘了

hamsub3000又出現

我地係一！家！人！

仲要突登係度遊成30頁花園
我頭都暈了

嘩仲繼續緊

丫屌你都幾好野。單人匹馬入黎小圈子，個個都屌，個個都串，比人抽水你都賴死，
你咩撚野人黎架。

我對你地真人係點完全冇興趣
如果現實生活安好既恭喜你
個人愚見你亦冇必要係個小圈子閪人post拎形象

每個人都俾你既網上形象屌過一次了
請你返去接受現實世界既陽光啦

好清高

哦。好啦

又話走又要返黎 辣興哂咁多火頭
又吹奏自己年紀大成熟

好心個位智障老女人走啦好嘛

睇愛回家啦

德哥哥食飯，容儀食飯，大家食飯

又話要我單機 又唔block
快手單機咪收我皮

你block我咪收我皮

佢好似冇屌我啊姆

屌 追唔撚切

thanks lol
慈姆講野算有質素

你係咪誤解左d乜野

咁交俾你啦 我地小圈子閪人俾佢贏啦

痴撚線架啲人係咪被虐狂黎

繼續推 繼續quote

一係你就唔好理我
一係你講道理說服我

下個post叫返緊工又冇嘢做嘅閪人入黎吹水

好

算吧青豆

我地波台見吧

呢個po你都係少啲入了

你好好人屎
而家波台好多癲狗冇以前咁開心

我都理解唔到
又要話啲小圈子唔撚care 又要上黎講足幾個鐘
博咩？

因為我興趣係同啲5毛呀癲狗呀廢up
你想收我皮就完全唔好回應就ok

係咪要講句多謝推post
平時夜晚冇人黎

pish

都已經唔覆佢又keep住quote想點

啲人真係好撚得閒冇野做

Attention seeker黎係咪

yes, pish~

係，推

推到你地唔再care我為止

乖啦，青豆去波台玩啦

我代表波台手足歡迎你

呢個po留返比扮工手足吧

自己開post推啦on99
污染我個post做乜

佢地唔再回應我就唔推
網上打飛機

啱啊 我都未入場玩 唔好俾佢停

推 我地鬥堅持

開始覺得情郎變返單身係好事

嘩咁唔好俾佢停呀

我今晚翻工翻到3點 來吧

好老實講，就算你騎劫左個post
其實同醫院無左警崗差唔多
你可以繼續推，無關係

幫你出火

#傻人發現案

屌你笑到仆街

新屎坑 過多陣就無人理了

Yub唔好唔夠人講就玩爛人地個post OK

Ok我錯 睇愛回家先

會唔會推推下變左frd

話說我同好多波台手足都係因互屌而變frd

推爆左咪下一個
有咩問題

癱仔返咩收咁夜

Yu寶垃圾

唔好睇小我
你一日仲理我一日癲落去
除非你地真係唔理我我就走

唔會

佢仲痴線過波台

建議你第一個同佢frd左先

但佢地keep住回應我

呢個真
有啲女人真係好撚癲

Pt司機吖 我日頭做咕哩 夜晚做司機

下 佢地頭先啲言論咁撚on9

譚狗廢柴

我覺得你咁樣好意思屌情郎煩你？

槍口對外ok？

yes最愛打飛機

呢度已經有一個 堅持係好事黎 繼續努力

可以

請唔請人

yes

Call uber撞唔撞到你先

入過青山又話你知

人工好低喎

你quote乜撚呀而家同緊你講野?
要玩爛個post就自己獨立推啦

我有咩所謂

幾痴線我都可以做frd的

波台嗰啲夠痴線

我照去香港搵佢地食飯

偽善占唔係浪得虛名的

我公司請人啊

濫交占可恥

同佢搞網聚

唔是uber吖 我喺滅蟲公司做

你公司我可以

推到你地言論唔再關我事為止

我之前見400蚊一晚 但係又無理由泊架車係出面再番工

話時話癱仔幾時得閒夾個時間

畢竟你係老闆嘛

真係唔知邊個小學雞

有冇D藥可以令人冇得推post

請咩位

我係小學雞
多謝幫我打飛機

西

其實好多都唔關你事，但你都回？？？

有 就係你再care我 lol
why so care lomo?

hi

唔近屋企真喺唔好做 無數為

咪理佢啦

大家，

唔再討論青豆同情郎了

青豆，你乖

入我個波台po到傾，我同你慢慢傾

😂

理左正契弟！

聚會我只服bbq or 姆姨outback

唔關佢事佢都照quote啦
關咩事

屌都話我好憎食OUTBACK既人

又話唔理又要理 契弟！

好多喎 對人 唔對人 都有

油錢泊車都圍唔到皮

而家咪關我事

有冇啲位識到女仔

因為我係契弟

呢度有一個 岩唔岩

我介紹個傻嘅俾你吖

保證單身

咪話outback你請

表決好晒架啦喎

Outback blacklist!!!難食

好呀要老過90年

有冇啲唔洗返工 唔洗做野4萬人工左右

不了 我淨係同人做朋友

我都喺翻黎hea吓時間 真喺揾食就唔做依份了

不了

我算唔算 我個邊好等人用

我係狗又係雞 唯有做寵物

我介紹豬蛇你識？

契姐。我屌你老母呀

上啦老豬

part-time喎

我老母葬你鑽石山 有請

3000我地真心要結拜你真係好通情達理

你班到姆姨出黎食outback先算啦

我又想同老g做朋友

姆兒 燒黃紙叫雞先！

Outback狗也不屌

你問下sooyaa真唔真
鑽石山墳場見

又貴又難食 不如平平地食屎算啦

你地對outback好大偏見

食屎要俾錢？

m記？

無任歡迎

食屎邊洗錢架？嚟！我帶你！

米系

喺都我先啦

訓覺

邊個食outback 邊個就係鬼！

你食過未架出咩聲

俾我見到你地再偷打飛機隨時奉陪暫別
勿覆

outback明明買10 送1

訓住有糧出

丫唔知條女食左藥未呢

說好的戰到3點呢臭閪

咁又點 同outback誓不兩立

20:37咋啵！返返青山係咪？

話說我都未食過

走住黎屌既

人地要食藥補腦呀

癱仔如果中意食屎可以一試

你點知我生念珠菌 竟然偷聞過

走返嚟屌

是

好廢呀仲以為玩到聽日

佢可能真係鍾意

青豆入我個波台po傾！

真心想介紹我老死Olivier_豬腦你識！

我就在青山覆緊post

禾咩都食得落咁濟 但太貴就要諗諗

唔貴嫁！

又乾 又大份 樣樣野連同薯條都係over曲

叫呢個post啲人收皮先
而家我唔得閒

食完歡迎加入我同老姆陣營

可以配草啊

西餐黎？

樓上邊個提買10送一啊啊啊啊啊

yes，啲沙律冇乜野

你食4餐既價錢

係呀 點呀你

塊扒又多筋又煎撚到全熟俾我咁滯 啲配菜又凍

係呀

野飲又難飲 得果D咖啡或茶

買10送1

開正你嗰飯啊老姆

唔俾未食過？

晏晝都要120蚊呀豬勒骨配薯條餐

又去左食藥？

又要成就解鎖?

Yeah

人工唔夠俾

你有乜係食過

食花園餐廳/翠園啲扒餐都屌打佢

縮左番入老母個閪度?

咪啦於b

算吧啦

oh yeah 你說你說你說你喜歡我

半日人工

占仔唔好再做和事佬啦認真

細蚊仔係咁

老姆個閪喺鑽石山

無用架
慳番啖氣

真心你地想食同類既屎可以去露脾星期二
起碼野飲有D款揀下

對 大家玩下

咁你又唔慳

點解我覺得占屎玩得好開心

譚仔識鬼咩

靜靜總會係適當時候講真說話

我都覺得譚仔好劣

好撚污糟

要有會然先抵食

你是咪叫左welldone

5成！係5成！

靜靜幾時翻黎架

諗起半生熟個post

叫1成都會welldone架

劣到射左

不過我冇食過露比星期二啵

返黎好撚耐

唔識

有錢就解到鎖

梳 依期大忙無追post

本譚定食個間譚仔？

同老婆行街真係開心

我地一人退一步

唔食outback

但癱仔請！

而家決議

本占同意

兩間都係好重味精

請食咩先

屌咁都有鬼識唔識架

懂不懂規矩

食Tamson

話說點解喺我請

我要三哥癱子 唔要癱子

話說平時推開post嘅情囝去咗邊

我已經叫佢 靜音mode

我就是

尋人！

ok

西瓜

釋放情囝

平時唔得閒理佢 今日得閒就唔見佢

唔食tamson得唔得

打J有理

Duck u請

星期二D野飲不錯的

嘩。好懷念

佢有個乜春mountain甜品

心郁郁想食？

矛錯啦！占仔應該拎個10000蚊請我地食飯

嗰10000係我憑自己努力拎返嚟的！

Mojito

同意請正評
不同意負評

你努力左啲咩你講

正

喺喎 點解唔喺你請

點解要靜音呀大師

努力投胎

扮工大師

你地過嚟澳門

咪我請lor

係咪占仔負評我！

係啦
利申 正皮左

屌我噤錯咗

屌你係咪鬼黎

你真係鬼黎
票都唔識投
點做關鍵一席呀屌

唔好大我啊

我係澳門打手

我上次過黎又唔見你請

邊個叫人散呀

你都冇搵我

各自努力呀

突發！開始多人

夠鐘召喚未？

Update返大家 占仔請食飯 占仔請食飯

你

多謝占士

冇棵咁嘅樹

多謝占屎

又要買了嗎

a仔大把錢

買撚左啦

快手到咁

唔好亂講野

嚟到澳門搵我先係我請

咩打扮黎好撚Q

屌cosplay

是咪switch個隻濕鳩驚

係 其實唔打算買但驚到時又用下體思考

好撚正，尤其隻蛋

買黎儲

有個濕9人好鍾意呢個濕9野

澳門米之蓮

澳門
3 間三星餐廳（1間新上榜）
5 間二星餐廳（1間新上榜）
11 間一星餐廳
9 間必比登推介餐廳

肯定之後又出呢個造型

組團

多謝3M分享名單

有個濕鳩都鍾意過呢個濕鳩人

10000蚊嗎 食豪啲

上次去都無食到咩好野

食個飯返嚟推咗29頁

我除左係濕鳩仲係契弟臭閪

我地有導遊占

其實3DS同switch都出左幾隻game
但內容真係好party game....

但又真係好撚Q

我屌！貢狼胎！

個部mini game機仔先最on9

新pkm映像

上次去澳門唔見你咁講

組團
1. 大師

杯葛啦
唔係有全部pkm

啱啊啱啊

組團
1. 大師
2.青豆臭閪契弟

你都有份

唔去了

最好

我嚟香港就譚仔請了

好似唔太好玩 得打打打咁
唔知有冇課金要素抽PKM

最後得d廢老玩

@某杯

排隊啦

等某杯試下水溫先

咁我都唔去了

大家下次上網講野都要keep返個禮貌
咁本狗就唔會喺到吠了

新野？

Btw我見炸蝦條好靚

嘩好撚大個教訓拎去建國用先

玩兩次就悶左 仲要好貴

switch真係要慎入

鍵盤建國

本身仲諗住占仔請食飯 冇啦冇啦

定係打J建國

用地下個炸沙建國？

原來而家帶頭既人係咁撚樣既質素

本占: 最後武士

衝入人地到仲咁大聲

炸蝦不嬲都可愛

玩demo夠

我無話唔可愛

係呀 快啲出嚟屌柒暴徒
跟手集體打飛機

嬲 衝擊唔到占仔

無曬

其實我覺得上一隻設計角落小鎮果隻感覺襟玩D
經營類(?)仲要刷event咁

上一隻係party game 為主

波台啲手足有禮貌啲呀 你過去啦

好呀！

咩話我見D人討論係點樣刷真企鵝黎開雪糕店

你又識波台手足嘅咩

oh 聖誕節托他龜家~

同垃圾無賴講野嘅方法係，
要比佢地更加垃圾無賴

in fact佢過咗嚟了

我見佢係有個地圖 好似捉棋咁

聖誕咪識我

關心緊其他手足

哇 同網絡人妖講道理呀

唔好侮辱其他前線義士啦

請尊重誇性別人士，
你冇文化我唔怪你。

好清go呀

咪臭係

你唔計啦

呢個post好大陣精味

眼瞓

有排都未放工啦你

大家，唔好再quote 唔好再理 唔好再單打

青豆都要收一收了

就咁啦好不，當今晚冇件事is ok

24*7無間斷

佢自已quote

講自己野都唔俾

冇人應佢自己衝入黎

quote

你單打我 我先quote 扮啦聖姆

係呀 你咪應緊

岩啊
先撩者賤

睇下邊個講野冇禮貌先？案件重組？

好啊
仲唔重組
cctv呢

aww shit, this ain't gonna end.

yup this is me, and this is you all. see~

cctvb

我淨係見到一堆show blocked user

於b你有冇block我的？

大家屌人時其實自己咪一樣，
我原意係上嚟叫佢唔好再抵毀me~

大和解左 解左你

叫你啲frd唔好再暗串談論我
一陣我對號入座就唔好啦~

Sing Hallelujah to the lord~

Lomo the Saint.

Sing Hallelujah to the lord~
你睇呢班人點會停

又係暗串談論人
做聖人真係難 哈利路亞

姐係有block過？

對號入座係我地控制架咩

波台嘛

啲人以為自己邊個 將自己睇到咁高

D人咪叫緊連囝整show被扑數既

我應該唔夠其他波台會然多

畢竟算正氣嗰堆

應該冇乜haters

入座

青豆aka臭閪 契弟 啲人

可能整完有特別驚喜呢

Block返先

對人唔對事

聽日打邊爐

D閪人係咁

青豆 aka 臭閪 契弟 啲人 閪人

可摸耳一齊打

Join

你入島一齊打

你唔好大佢 佢學校好近

咩島

你無份

btw我都係第一次見識
5毛以外網上族群圍威喂

我知

我又黎

你學校個島

來

咩島呀 新會然唔知

地址呢

望住碼頭果邊

你識去咩

小圈子

尊重呢
Btw我冇玩pkm

我屌你呀

叫癱子揸車車我地咪得囉！

公司望同一方面 最後一日

3000不見不散

咁我知你係邊了

怕什麼 至少4幢

好野 post聚

Block 佢老味 完全block

癱子請打邊爐 唔是唔請呀

最多我負責買肥牛啦

仲要有旅遊巴

我都係同區嘅人

最緊要你地收聲
Block左唔收聲都唔得架
我會喺到狙擊

又話無佢份?

排斥本占

今日先知

呢度好多葵乜人

佢請咪有佢份

葵青區一份子
細個住青衣

用港珠澳過嚟

癱子識唔識揸旅遊巴

佢架車咪旅遊巴

7座旅遊巴

搬咁近既

本渦支持癱子請打邊爐

又爆一個post
青豆 aka 臭閪 契弟 啲人 閪人 小福星

你係長x人

啲村全部都長字頭 講曬啦

突破盲腸

唔係長x咪青x/翠x/美x個d

老g全香港打滾

點解我做一做野又變咗咁

人肉gps

等等，明明仲有青衣邨，點可以講全部都係長x

尊重呢

通過了

0

又翻船

涌x

港式定日式

細個就係住涌尾

我對啲認路叻嘅人都好尊重

點睇自己

yub路痴

閪人要重刷

車仔麵王子

你話事

不要再說了

喂 收左工喇，仲有野傾？

路痴仲要撘錯車

重刷就識認路

我中學成日食

你都算近啦屌

癱子返工

行落去唔係問題，食完行返上去定搭車

佢7x24

閪人係多時間D

我細細個住長康架

好啦喎你

30年前

條屍要bin成世

希望重刷個時神俾返方向感我

老杯咁講野架本三千90後黎

咁要唱多d聖詩讚美主

通常放早食 食完就陽光

worship me

好的

人呢

即到 汪汪

老G聽日見
本渦瞓了

呸 小圈子

今日大家都咁努力OT

嚟呀！

我聽晚屋企冇飯開，係咪譚仔請食飯

你唔係食貓糧咩

認真咩 渦子唔係同fd打咩

淥啲雞俾佢就得了

佢約你屋企打

下 真係打邊爐架

繼續吹

間唔中都食下其他野架

你堅喺想食？

屋企唔是隨便俾人入

話說我d protein bar到左

點都要食飯架

邊隻

你仲要變幾大隻先肯收手

是咪成碌軍用乾糧咁

到底有咩工係容錯率高d我就黎死

你有幾錯先

你翻工定玩命

e.g.
冒號後面冇隔space

我文盲幫你唔到

究竟杯仔有幾大隻 點解仲未有圖

係喎 梁國雄議員

你可以聽日同佢食飯見識吓

好似好難食

星期五好忙

之前返工隔離同事買 成日肚餓問佢拎嚟食

其實ok

你乜撚都話好食

又一個垃圾口

你講緊咩

咪屈，我有要求架

搞掂曬啲副業宜家先收工番到屋企
留個名先

原來我完封左2和b

求其淘寶或GOMA夠做啦

杯 圖呢

不過聽網上啲片講其實唔用都得

麥皮貓糧西蘭花
不了

痴線 夜晚11點都爆post

因為仲有人返緊工

今日俾人踩場麻

點呀係咪停火架喇
係我就沖涼訓覺喇

未追晒咪訓呀

10

大家都好團結俾啲掌聲鼓勵下自己先啦

可摸耳揾人開個post

麥皮我咪有要求，要原片燕麥

就你

我打埋飛機先

爆咗真係瞓啦